成班on9信左連登仔0830！！！

我就係其中一個

咁多人

俾女女周到做問卷
係到撚狗
我問佢你唔係做part time咩

光速屌西舞

笑死

Btw其實咪差唔多時間又唔係早左一日

大家加油

你老母要得個半鐘先考得
我尋晚仲要無溫書勁早訓

等

有冇位坐 有就輕鬆啦

所以係咪未入得利申就快行到

排隊入學校
依家坐緊頭位

渣㗎你竟然唔係第一名

但我係操場坐緊第一排

勁多人望住我上連登

人生五星星啦怕咩

係咩位 咳兩聲聽下

咁癲 我考嗰間勁少人咩事

好好笑 個囡囡問我做問卷 佢問我有無信心入U
我講完想讀邊科 佢寫左VCO 大家估下我講左咩
佢叫我留number 問佢留假number得唔得
見佢話差一份 心諗ok la 後面大把人實夠數
再問下佢係咪返緊問卷part time
好好笑
佢最後放棄左 叫我加油

跳緊光速屌西舞果個就係我黎 好易認

Me

琴晚冇睇連登 今朝俾人急call叫我快啲出去 啱啱到咗 入到間學校 屌 滿曬人原來未開考

好撚柒 真係
明明我知十點先開考
但我都信左

校服

連登仔 我屌你老母

坐滿唒

好多人

🤓

係文憑試快線fake 人
利申 8. 到左

屙屎好過鳩等

王少清我當年喺到考嘅都衰咗

我都係

王少清個廁所正唔正

睇相都覺得臭

屌我嗰度坐爆左個canteen...

屌咩啱啱先宣布915係試機

仆街連登仔 早知瞓多陣 屌

我仲以為係股票number, 比你fake左入黎

搞撚到我喺度rush

嘩，邊個陷家剷咁大整古

3175

培正就黎9點都未撚放人入去屌你啦0830

女人手

咁早起好過遲 咪當溫下書

你帶成卷廁紙出街?

擾敵成功分化成功

同培正到依家都未入

入了

會唔會有相認

一打完就入

is

十點先播帶 咁早入去把撚

利申禮堂後排

其實係博唔過姐
損失一粒鐘同埋可能冇得考
兩者個損失差太遠

前排

考埋呢班DSE IQ

190

香港中學生質素人講乜就信乜自己唔會去Fact check？見到有好多人喺fb share𠻹，心諗喂大佬成班係咪未撚考過公開試勁撚戇尻

咁又真係第一次考
佢地下年會醒目架喇

我講緊畢咗業上晒岸嗰堆香港人真係好撚盲目跟風

早啲醒，早啲最後衝刺

咪傻啦
呢d所謂問卷年年都有
個撚個都話自己差一份幫幫手做埋佢
實則就想賣個人資料同埋之後呃鳩d考完試嘅學生

樓主加油
我都俾連仔水過好多次 雖然唔關考試事

聽緊dse打氣站

呢啲之後會呃你報埋啲19課程
千祈唔好信

信連登狗等收皮 無邊次係準

考培正睇路，佢個特別室都幾遠。當年臨播recording個陣收音機突然hang機。搞到我衝落三層樓去特別室聽牛肺，成個task 1，2聽唔撚到

利申：paper 3得4 overall 5*

你on9
毒步係人都識
扮都扮第二個拉

【等放榜讀書推介】

政治哲學101，了解普世價值所謂何事。
《政治的道德：從自由主義的觀點看》

回歸傳統，認識政治哲學的前世今生。細味洛克和彌爾在17及19世紀寫過的文字，學習自由主義的思想脈絡。
《論自由》

《政府論》

反璞歸真。由零開始，重新了解香港。
《香港第一課》

認識本土主義，想像更多可能。
《香港民族論》

學習歷史，重新思考未來。
《香港，鬱躁的家邦：本土觀點的香港源流史》、《思索家邦：中國殖民主義下的香港》

擺脫奴性，正視殖民命運的前世今生。
《殖民無間道》、《殖民家國外》、《勾結共謀的殖民權力》

on9

屙屎師一定會帶

💩💩

唔係考評局個網寫架咩

你真係今年考dse？
以為你假膠

係教育局既文憑試快線講，關連登咩事

小豬豬？

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

人生5**ching有冇著埋校服考

手仔好白滑

Attention whore，入親個個po都見到你不斷用gif洗版引起人注意
其實好煩

屌碌碌下突然見到matt哥 笑撚到噴咖啡
賠返件恤衫比我呀

Sor囉
請你飲多杯

以前考 都好似8.30就過去等入門口 有d人搞錯姐？

Wtf

0830咩事？

早到有咩問題

真亦假時 假亦真
呢啲就係文學真正境界

依家先睇到 我應該唔係同你同一個禮堂考

佢老母啲屎塔全部勁橙色
都唔知係咪倒左啲dichromate落去

癲 我只求有3

屌你講chem
黃色你仲驚

G1980? 我去左特別室

yesss，我嗰邊好似冇乜人去特別室ut考完之後懷疑人生，好難

*but

我咪1980囉 去左特別室咋嘛 好多人去

個個都咁著啦

信得連登仔都唔方有腦得去邊

驗腦啦

輸能左三十萬 要跳樓了

Ching suck ball

少清名物

咪臭閪

訓多個鐘好過啦

馬後炮

我起身先見到咩事心諗不嬲listening都係九點三開考做乜啫你

喺旺角嗰間傳銷公司專門呃鳩啲DSE 見你pre嘅分數低就sell你垃圾課程 pre嘅分數高就Recruit 你入去做 呢班人真係需要被狙擊

好想收你為徒